點睇另一半對你放置play

唉

我放置左廿鳩幾年

如果嘈緊交突然走咗去將我放置play
飛得

放放下通常不了了之就分手㗎啦

放咗十幾年

你話呢

唔上心就係唔上心